各位做人會點訓練自己脾氣同禮貌？

做人微笑同開口埋口講唔該夠唔夠
有冇咩經歷可以分享下

禾不嬲好脾氣唔洗train

叮嚀

戒粗！

要記得
禮貌係個人修養
太多你就會變得卑賤

當你識諗識顧人感受 就自然識到拿捏脾氣同禮貌

如果佢可以長時間對住你都唔發脾氣既話 就應該代表好脾氣

邊個佢？

樓豬

我唔識樓主架喎

待人處事發自內心
待人善 他日必有回報 吸引力法則黎
想要他人待你好 你必先怎樣待他人
生活環境同家庭造成你既性格同脾氣禮貌
呢啲嘢發自內心好難改變 視乎個人點樣看待事物

出街俾黑警挑釁 無得還拖還口
大家已經係全世界最好脾氣既一群

諗嘢要正面
一句說話，可能善或惡，先向善去諗
如果認為係惡意，都要先停停，諗一諗，真係惡意，微笑行過就算
總之唔好有太快反應，永遠腦行先，諗多啲才動作

嬲人只係傷自己，佢冇損傷

同藍屍傾計

你要搵到自己發脾氣既原因先可對症下藥

將心比己 諗下你對人哋做嘅行為如果係對方對你做返出嚟嘅會唔會有hard feeling

諗下如果你係其他人你會想點樣被對待，少啲脾氣同埋禮貌啲一定百利無一害，最後得益嘅始終係你自己

同我練

畀人狠狠屌鳩一次以後所有嘢就會諗過先講

做下服務業 對多啲細路